老母想睇老豆電話 老豆即刻熄機

頭先老豆飲大左 老母係咁嘈佢 叫佢沖涼
老豆唔聽 想撖電話 老母見到就想睇佢撖乜 然後老豆即刻熄機

老豆六十歲 做啲十年如一日既粗工 冇娛樂 冇朋友
基本上冇乜人會搵佢 但呢排每星期都會有日唔返屋企食
有時紅日又會話返工 同同事食飯 手機又間唔中有 message既鈴聲響
我本身就有啲懷疑 但我老母係好天真嗰啲 佢世界係冇出軌叫雞嗰啲嘢 好信老豆

而家老豆訓左 睇唔睇佢電話好？

同we7 雞 chat 緊

我都懷疑係 睇唔睇好

你都有曬結論, 仲駛咩睇

有懷疑啫 冇證實

可能睇緊長輩J圖

唔好睇啦 睇咗個心好唔舒服 問佢又唔係
早抖啦

唔好理

有過幾次衝動最後都放棄 唉

都係呻下
有呢個諗法好耐 冇一次真係敢睇

開假ac試下你老豆

係就好

We7 ac?

會唔會呃世伯錢

我都驚會唔會識埋啲咩倫敦金之後畀人呃

60歲仲射得出

倫敦金呢D就唔會喇 如果係你老豆仲唔同你地威威咩

似係wr7搖一搖識左條女

睇

上緊141揀雞叫

老豆屌閪關你撚事咩

好撚出奇？